運輸處女工程師確診，西九龍政府合署辦公地點需清潔消毒

香港肺炎疫情爆發第4波，運輸署表示，今日(29日)得悉一名女工程師確診，其辦公室地點位於九龍油麻地海庭道11號西九龍政府合署南座16樓，她最近一次上班日期為上周四(24日)。而該樓層並非公眾樓層，並不對外開放，有關工作地點亦會按照中心指引安排全面清潔和消毒，包括所有公用設施。

該名人員最近沒有外遊紀錄，於辦公室工作時均佩戴口罩及遵守其他防疫措施。

處女工程師

已經唔係

消毒完
都係要返工

原來運輸署有工程師?

咁點解香港啲交通好似白痴咁?

每區都有工程C負責

起薪70k

Back seat driver

寫明性別原因係咩
好似好少見寫男工程師

唔好笑人
人地日日研究點令屯公更加塞車

我認我咸濕

聶德權講過今後唔會再有大規模WFH囉

主要做交通燈既，交通燈Ｄ時間點調係佢地決定

因為個署長唔識做交通規劃

老野易死
長俸條數好好計

Engineer 唔係做planning

佢咁講我放心
呢個垃圾政府講邊樣一定開相反

政府嘅工程師出咗名人工高能力低架啦
每個區由幾個工程師負責 仲有堆專做基建規劃同研究 成個部門起碼有百幾個工程師但大把交通問題永遠都解決唔到

香港政府係由engineer去做transportation planning架 反而town planner喺呢方面嘅角色微乎其微

交通/運輸工程師咪就係做交通運輸規劃囉大佬

ching你知唔知Transportation係Civil Engineering其中一個branch....

哈哈哈哈，已經唔係啦

運吉署署長從來都係由AO做 工程師或者運輸主任永世都升唔到上署長

係咪得香港先咁on9？就好似教育局局長完撚全唔識做教育嘢咁！

阿嬌無限loop

其他工程部門都係工程師做番

IT狗都可以係工程師

有D唔同
局長係政治任命所以佢地柒就梗
但各署署長大部份都有專業底
水務渠務土木路政果D真係工程師黎

其實外國有個專業叫transportation planner 唔係讀完civil就自動做得
要再讀master同考牌架 係香港政府先咁搞笑認為有個civil牌就等於由交通規劃, 供水, 排水, 填海, 起橋同鋪路全部都會識做 現實係無做開果範嘅話有個牌都等同白紙一張無分別

其實好多野讀完都係白紙
落手做先會識
可能堆TO仲熟過個呀sir

我意思係外國civil呢行會分得好仔細 做開邊個field就唔會點再轉 唔會好似香港政府咁幾個field統一請人然後隨便每隔幾年喺內部調嚟調去

運豬處d 工程屍同幾個部門互掉

陳帆係電機工程
但唔覺得佢有料
仲同atal潘樂陶
拍住上做工程 先安裝後報價
依d關係我諗唔係個個都得

陳帆係電子

個D 叫技工

但機電署係under 發展局
陳帆係運房局
呢個正苦真係好鳩

所以啲嘢咪做到咁垃圾囉,天文台唔係獨立出嚟而係喺商經局入面已經好on9.

諗多左
上面既都唔做野
下面梗加唔使識做啦

喺香港政府文職體系得堆works departments可以全部守得住部門首長由自己人做返 其它政府部門絕大多數都係由AO做部門首長奉行外行人管內行人嘅傳統

又係叫鴨

都正常你諗下有邊個文職位有本事有足夠培養做到處長位

天交合點睇都應該係under環境局 究竟用乜嘢邏輯去諗先可以塞佢落商經局度

冇錯 政府由上而下都係鳩既
佢地會請外判contract 去搞

97前已經係咁

驗車組班所謂既工程師咪搞到香港啲新車乜功能都唔俾用

天文台決定放唔放假停唔停市